［突發］ 警方向岑敖暉發信警告：勿再散播周梓樂被警殺之謠言

【收到香港警察「恐嚇信」】

林鄭月娥剛剛才在記招上提到「要加強警察監控社交媒體」、「打擊不實言論」，我就旋即收到來自香港警暴處的「恐嚇信」，指我就周同學被謀殺一事的言論對警方發出「不實言論」、「包庇暴徒」、「鼓吹暴力」。

本人簡單回應如下：

一、周同學被防暴暴警阻礙救援，是鐵一般的事實，多段影片及目擊者均可以證實；

二、周同學的死因，根據創傷科專家指出，周同學不但墮地時是極罕有及離奇地以盆骨著地，極有可能墮樓前已經失去知覺；

三、周同學出事前，已經有影片拍到曾經有警員進入停車場內，與警方第一次記者會描述的情況，完全矛盾；

四、單是以上三點，本人已經有充足的理由，真誠地相信香港警察謀殺了周梓樂同學；

五、況且根據警方「熱愛」fact check的「精神」，如果事件有證據是跟警暴人員無關，一定會大張旗鼓地宣傳，連八三一這樣的暴行也可以拍了多段片段無恥地「搞gag」。但在這事件上，顯然是沒有；

六、本人到此刻仍然確信，周同學的死是由香港警察直接或間接造成。不論警暴人員如何恫嚇，在確實證據出現前，在真相未明之前，恐怕我極難改變此立場。

七、香港警暴人員們：發信恐嚇是沒有用的，真相是惟一出路。就算你真的可以把我嚇至噤聲，相信香港還有數十甚至百萬人不相信周同學的死是與你們無關。

八、根據信件，香港警察向我作出威脅，指我可能觸犯高院禁制令以及《煽惑罪》，並指不排除採取進一步法律行動。

不調查、不認錯、只想掩蓋真相並打擊對他們暴行不齒的人，我當然絕對不是第一個或是最後一個遭受這狀況。前天才有被姦少女反成通緝犯的例子，那件案件比這嚴重百倍。況且，香港上百萬人每天都為此在抵抗著，這樣的手段其實可以恐嚇得了幾多人？

九、周梓樂事件要真相，陳彥霖事件要真相，多宗不正常死亡事件要真相，八三一要真相，七二一警黑勾結同樣要真相。

十、今天發生的事件有夠多，明顯不是偶然。

警察城市已成事實，一國一制亦即將全面進場，求和、投降，再也不是香港人的選項之一。

第一點佢地已經打算否認

繼續用有路障作籍口

【 譴責區議員岑敖暉誣蔑警隊，鼓吹暴力】

區議員岑敖暉近日在網上媒體發文，誣蔑警方謀殺市民，煽動仇恨，鼓吹暴力。警方對缺乏事實根據的指控表示極度憤慨及遺憾，不排除採取進一步法律行動。

國安防暴賤畜殺死周梓樂

你知我知全世界都知

話區議會無用的五毛又深潛

幾時開始要唱童謠

謠言就唔駛咁撚大反應啦 屌你老母

食左班有幻覺就會亂打人

三人成虎。
三萬人呢？

根本唔關區唔區議會事

見你公眾人物有少少影響力就揀你黎郁

下一步係連普通人都有事，尋釁滋事罪

黑警要玩微博式禁言喇

一定係救護車阻住警察救周梓樂啦

每人都是李波

即係有啦

有名既政治人物就係用黎被捕架啦
班狗愈係出招搞佢地就愈有效果
相反如果手足係無名無姓就真係被殺都無人知

擺明身有屎想滅聲

指揮官故意人令擋白車就係因為怕周梓樂講出係停車場遭警魔打成重傷扔落樓

遲下同李文亮一樣
係whatsapp講都唔得

公開所有野啦廢狗

唔譴責啲人話721係警黑勾結？

請不要散播831冇死人嘅謠言

拉到就拉左啦
你估班狗咁好心“警告”完你先再拉咩
拉手足暴動會唔會你上門講完經先拉吖
打得咀炮姐係冇料啦

當日個場係班垃圾圍撚著，又唔比救護車入場去救
屌哂班殺人犯老母，buy時間救人果位手足仲班仆街打到成面血
再吹大d呀屌你老母，阻人黃金急救時間呢點班殺人犯永世走唔甩

仲有壓頸比人夾生壓死既南亞市民，屌你老母殺人犯

黑警殺ge嫌疑好大 但阻救護車救人一撚定係黑警做

警甴證實周同學嘅死係班警甴做

收皮啦
依家以言入罪 定係有辱警罪呀
講句野都得罪你呀?
靠嚇? 屌你老母啦?

事實係殺害，已經有專業人士講過跌落去時已經冇反應先會跌到咁，而果陣時根據片段只得班恐怖分子喺停車場內

我宣佈 監警會早已經係名副其實嘅護警會

兩會之前 香港戰線將會被全方位進攻

崩口人忌崩口碗
有本事就告岑生
寫信都好浪費資源

唔好屈服呀岑敖暉痴撚線警狗

做狗都阿支阿左 賣左冰未呀

未有證據證明唔係黑警做～
香港法院己無無罪假定～

所以日後任何人傷亡～失蹤～運毒都應該先認定黑警做～直到有真相為止

唔係身有屎
洗乜咁怕人講

有料就一早告啦
同721一樣 成撚日話林卓廷點點點
你咁撚多料咪直接拉人囉

謠言止於智者

23條未立就做緊23條既野

成班殺人犯出得聲明咪即係有做過

就嚟要唱紅歌

唔知邊個之前話冇進出過停車場架呢
點知有cam影到成班殺人犯入過去

心虛驚真相

成狗

留名睇黑警又拘捕岑敖暉
屈佢作出煽動顛覆國家政權/不誠實使用電腦

第四點比較有問題，可以用殺害，謀殺比咗位對家

警乜撚告？
一係就拉人啦

拉咪身有屎囉傻狗

否認即係有啦

red]今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道
[/red]

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：

Peak push push push push push

即係有殺到人啦

殺人犯滅議員聲

Push

至今連市民自發悼念都唔比

你班賤狗仲唔係身有屎？？？

知唔知點解你俾人叫黑警?

而家想打壓曬任何佢哋唔啱聽嘅聲音

唔理差佬係咪刻意誤導 剩係呢種前後矛盾口供 已經令佢地係呢單案件可信度係零
市民質疑佢地係合情合理合法 要滅市民聲？

又拉議員囉，又唔係第一次，驚乜鳩呀

推

對於香港警察一再挑動反港情緒，我只能用一句古詩形容香港警察恐嚇民選議員的後果：「風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還！」在國際社會大家庭裡，香港人民始終維護普世價值、促進民主、堅守人權，同各國攜手構建人類命運共同體。香港警察卻損人利己、唯我獨尊、背信棄義，替中國在香港大搞順我者昌、逆我者亡。香港警察對香港狀況作出無端指責完全不符合事實、顛倒黑白的評論，未免也太自以為是、狂妄自大了！

香港警察恐嚇民選議員的舉動嚴重干涉了香港內政，嚴重違反人權法和政治關系基本准則，是赤裸裸的霸權行徑，香港人民堅決反對。香港警察的良知在哪裡？香港警察不能搞唯我獨尊、強買強賣的霸道，不能隨意恐嚇民選議員，不能破壞國際法治，不能打開潘多拉的盒子。

香港警察動輒搞什麼「執法行動」和濫捕濫告，在香港境內挑起戰火，濫殺無辜，假借法律和秩序的名義在世界範圍內干了多少壞事。港共殖民政權的一些官員和香港警察隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳，攻擊抹黑香港，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

我不知道大家是怎麼看待香港警察的？我聽說香港警察甚至沒有身份證，沒有來香港看過，他們怎麼能代表七百萬香港人民？對於一些觸目驚心的事實，香港警察難道真的不知道嗎？香港警察就有同大仲馬所著的《基督山恩仇記》中亞伯·法利亞神父一樣，自以為睿智博學，洞察世事，但最終其下場亦只能是死在冷冰冰的牢房裡，一無所成！我們注意到香港警察內部正出現越來越多理智的反思和聲音。自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，希望香港警察能夠認識到這一點。

Good job

我問嫌疑犯有冇入過凶案現場 佢答我冇
跟住俾人踢爆原來有 我係咪應該仲信個嫌疑犯？

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

即係周同學真係被警殺害

黑警阻十字車阻延救援呢

即係有殺人!
係假嘅根本唔洗花時間去理!

完!!!!!!!

又想滅聲

又拿一大堆四字詞語來譴責

你班死黑警,你咪搵證據證明你清白囉

黑警口交式證明係事實

事實就事實

公函用你你你咁無禮貌

濫權鳩告嘅當下，我認為唔好用咁明確嘅字眼令自己官司上身，削弱呢邊精力財力。
對面係無限資源架，之前佢地無方向點做亂左陣腳，而家有啦，反恐、敏感詞，一定會去到好盡唔同你客氣
可能咁講懦弱左啲，但就好似係現場咁，保留足夠位轉身走

你知我知全世界都知

你搵槍射死我我都唔信周同學唔係黑警殺
咁既高度pat pat落地會死
死黑警

屌你老母我係要講呀，吹咩？

毫無根據
極度遺憾
不切實際

屌你老母而家見到呢d字眼就想嘔

又刺激香港人情緒

又係時候twitter reddit

殺人兇手

返去賣冰啦 警犬

慳d啦YJ曱甴屎

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

呢封算唔算係恐嚇信？

重組案情lo
你冇野既洗撚強調自己
不過前提唔可以用自己班馬
仲要俾權人地跟

睇柒佢哋都只係不斷洗地
冇問題既怕閪獨立調查委員會

你咪搵番當日d車主出黎叫佢地交車cam囉咁多野講
平時唔係好鐘意拎證據出黎咩？

回覆 ： 勿再散播警隊冇犯法之謠

一句講哂:警犬騰哂雞狗衝出黎9up

殺

打

屌

又係好似dq郭榮鏗咁

有理有據有節, 警察冇得拗啦, 應直接承認謀殺罪行.

狗察

有抬頭嘅恐嚇信

拉左佢lor, 跟連埋周同學既死一齊查咪無有無人講大話

721831101111

有人冒警別有用心 有組織及計劃地破壞警察形象

全世界都知係謀殺....

邊隻字講緊暴力= =

假假地都係由政府部門發出既formal letter
句句"你"開頭做乜撚
屌你老尾3萬個都係低智狗
衰撚過毅進

btw 算唔算恐嚇信?

push

採取乜法律行動？告佢誹謗？

好，咁黑警冇殺人囉

睇嚟真係有啲嘢

惡到

同鄭麗琼主席一樣

黑警係涉嫌殺人，係疑犯，因為黑警無提出合理嘅不在場證據，有理由合理懷疑黑警與命案有關，但全部未定案，
宜家黑警出信係此地無銀三百兩。

係人都睇到黑警阻住救護車

痴撚線個page而家咁撚多打手 竟然d嬲少撚到

此地無銀

幾時天降狗屎襲警總?

搞人個壇就唔會增加仇恨？？？

林奠收網中。。。。

咪撚on9
比dislike咪即係幫佢推popularity

殺人犯

寫到咁撚串係咩事有冇讀過實用文

區議會有咩用？ 政府唔通蝕$2 出信？ 咪

highlight 警犬連番講大話
滋牙膏式掩蓋真相說得

有證據就一早拉咗佢啦 仲出信

講得越多，又送保皇派一程

你堆販冰兵有種咪拉尻岑生囉 咁易畀你地洗到底咩？毅進閪

殺人唔眨眼

而家啲毅進仔做乜咁鍾意寫信

up

屌，宜家D蝗軍咁撚7惡

死未呀啲克敬

你方啲狗唔會, 而家無人係安全

上年查到依家 班狗有冇公開過查成點 死因庭點裁決？

難過？你唔係大叫要開香檳？

無黑警係尚德搞事

佢又洗乜無啦啦落樓

救人又阻住救護車

救護車存在係暴動範圍， 已經足以構成暴動罪，驚方不排除告鳩架救護車

有證據第一時間拉左你啦，洗9寄信凶你咩

封信係咪搵愛黨力或者青關會OEM的?
驚方內部連一個識pratical skills 嘅文職代筆都冇?

單眼佬都知呀Push

pish

滅撚到咩。夠膽未封晒成個internet佢，咁未滅到囉

做得狗有撚文化咩，成隻小學雞學新成語咁以為堆埋一齊就叫好有文采

黑社會恐嚇